日本東京部份酒店一折

幾平都好，支那app不了

Agree

點搵到 點解我睇果d 無咁平

酒店 > 成田 / 酒店名

係咪離市區好遠？ 我未去過東京

點解咁平？ 唔想比資料佢

3月有冇

支那app訂酒店，未聽過會出事咩？
久不久都會有人app出晒 confirmation但酒店冇record

Wow

目標係燒佢promotion budget .....

唔撚係呱
Source?

咁用支那寶D現金優惠又係平台蝕比食肆？
咁大家用多D

人地出得呢個優惠自然有佢既目的，人地預左蝕某個數去換某樣野，唔通佢做唔住破產都要幫你一折？開心打個和？

貪便宜仲要搵個正義藉口

成田，千葉
去東京旺區 坐車最少個幾鐘

4晚100蚊 屌 無機票買條撚咩

得成田有？

香港人，用支那寶現金優惠就屌鬼
用支那app Book酒店就係策略，要平台蝕，燒佢promotion budget

香港人所謂抵制，其實只係銀碼問題

其實成田唔係東京

我住東京apa先3XX,車錢咪係返度,on99

你既個人資料唔只幾舊水啦
貪小便宜仲戇鳩鳩咁

放上藍絲網算啦

哂鬼氣啦， 搵呢期西川口d兩張床有房有廳果d先200幾蚊晚咋
到4月旺季味又係升撚到爆哂

仲有成田果邊直頭郊區黎，入都心坐NEX都要成粒鐘
搭鐵條數都喺翻度

唔見喎

又係貪平港豬
唔去報1蚊日本團呀

on99

幫襯大陸app 仲要咁大聲
咩心態

搜你老母 支那仔

成田你比返錢我都唔住

係error定有discount？

香港人貪小便宜是常識吧

好明顯係個平臺要止蝕
你買咗佢咪蝕少啲咁解啫

幾平都唔會用ctrip,
隨時去到話無booking就搵著自己黎玩
大陸野，不了

痴撚線

中介平台止蝕
由個post 沈啦

。

貪小便宜 冇錢唔好去旅行啦